有冇人識旅行社話得事嘅人？

2016年立法會旅遊界界別總票數有1322張公司票. 2018年持牌旅行社總共有1764間 (), 即係話大概有400間旅行社冇投票.

姚思榮喺2016年嘅得票只有625張, 即係話只有大約三分之一旅行社投咗佢票.

我知道我亦都明白旅遊界以及旅行社係藍到變紅, 但係我想睇下究竟有幾多黃色旅行社, 如果有足夠嘅票數, 有可能係呢個界別發揮影響作用. 即使未必能夠踢走建制, 希望至少佢唔會太過份.

我想請問大家識唔識一啲旅行社負責人嘅同路人？我想開個群組, 數下人頭睇下夠唔夠人.

利申：我係“黃色”旅行社負責人

如果你唔認識旅行社話得事嘅人, 都請你幫手推一推！

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!